點解宜家無左每月一人三張相果啲post ?

攝影台宜家咪得番純文字討論?

冇人開咪你開囉

主相只會收負皮，批評。但又唔會話你知點改進

唔靚嘅就恥笑垃圾, 踩低人
靚嘅就話公廁/PS大師
一係就淨係問咩機咩鏡頭影，貴嘢就話用咁靚嘅器材係人都影得靚，用平嘢就話人哋窮撚，咁撚窮不如搵多啲錢 學咩人影相?
一個唔覺意比人起底搵到IG 就不停狙擊

你話點會有人出相?

連登

岩岩開左個post
宜加潛下水先 廢事見到太多負皮

貼自己啲攝影作品分享下 (2)

好似完全講出總點連登討論攝影的確係咁

入去幫手推下文先